熱血公民七一籌款數字：203元正

皇上抽三成，無左61蚊

剩返果142蚊夠唔夠佢地幾個工作人員開飯

2條友畀$101？

咁都抽三成

好大進步空間